［勿忘手足］得閒去放低紮花好無？今日除左防暴有肺炎，仲有手足被自殺

就算唔知名，都可以去悼念下
至少比手足走得體面

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

rip

點解呢啲po永遠都推唔郁

幫推

P牌無力一推

Push

推

Rip...

手足被自殺幾時先會停

講唔出手足請安息
光復到香港之前你安息唔到
但至少想有多啲人記得你，即使只係某年某月死去既人，都係世界上留底少少痕跡

屌你老母抵你班狗中肺炎

p

手足

2020年2月21
藍田德田邨德敬樓
向手足獻花致意

對不起，手足
雖然我們不知道你的名字
也無法寫出最優美的悼詞
請允許我們憑花寄意
用行動編出最後的挽詩

push

唔好話呢啲po推唔郁 連行動po都推唔上去

咩po都推唔到
愈黎愈難玩

全部都講緊popo中肺炎 同一樣野可以有幾個po
我試過推行動po 但行動po好快就消失咗

1推

3

3推

4推

5推

開心又難怪既因為我都好撚爽
但有d野唔可以遺忘
好怕手足因為撞正咁既日子，連新聞都留唔低

6推

7推

8推

9推

10推

手足一路好走

推啊屌

都唔知開心啲乜 都未有狗死就慶祝

聽日一齊去放低紮花

手足請安息

個腦唔好淨係記得陳彥霖同周梓樂

無力一推
被自殺呢排又開始返..
講唔到煲底相見...

聽日去擺底紮花，當係最後既送別
我知道對無名氏係好難有情緒
但呢位手足都曾經係活生生既人，有家人、朋友同佢既故事
可惜我地無咩機會知了

推吖

推
一路好走

推啊

手足我之前見過一個推po方法
就將個po條link copy去其他po都 要人幫手推
不過你可以搵我幫手因為
p牌去comment就唔會幫其他po推

我就係咁做 但都係推唔到

推, rip

推唔郁

推唔到

推唔撚到

手足rip